美孚唐x勤中學兩隻藍絲係學校開武術大會

大隻果件之前打貼文宣手足

打鬥

藍黃仇恨帶到中小學，係一件好事

兩隻藍絲咁撚鐘意打人 貼文宣手足都打 推撚到你地仆街

十字固做得唔錯，可惜攞唔到個top mount

細細個就識鎖頸，第時做狗渣就最撚岩

未完架未完架
吓？！

是旦啦 中學雞不值一提 拉

呢d細蚊仔 兩個抽我一個都輕鬆

藍絲狗點會唔識

屌你 又恰細蚊囝？

專打00後

推

兩件垃圾